民間記者會第六次民間調查

民間記者會第六次民間調查
The 6th Citizens' Press Conference Survey

催淚毒煙 禍延我城
Tear Gas are Poisoning Our City

問卷截止時間為
12月2日(星期一)早上10時

今次調查唔再喺一日限定，喺一連三日，由依家去到12月1日，足足72小時，唔理你喺多數派、泛民主派、少數派、親中派定喺Mon Po狗、催淚毒煙對你嘅影響一定有。所以入黎幫手做份問卷。我哋今次加咗仔女部分，有小朋友嘅手足都可以填埋㗎！！

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！

up

死link

民記手足又來
大家快啲填

甴近平

入唔到條link

條link有問題？

Tui

推

入唔到

+1

入唔到既

死link ahh

推
btw,死link

Dead link fix plz

死撚左既

error

死linkkk

Up

投完

得啦得啦

Done

Pish

你條 link 壞咗呀

而家又得返

可以再試

手足試多一次

中間個人型圖 打直1-10 係代表咩呀

依家入到嗎

再試一次啊手足

係你個身體位置

done

試多次啊

試多一次啦 手足

掂

依家開返啦

條link開返了

Link fix左

推
但佢寫到要直接接觸TG
唔係企中前線基本上都只係食陣味多

開返條link啦

可以再試一次

有冇改到手機版會彈黎彈去個bug
做得好辛苦 做成半粒鐘先搞掂
不過唔改都冇所謂 照同你做

運動未完 仍需努力

依家應該冇事啦

我地太多options 但我地想仔細d做調查 辛苦曬你啦

今次真係比食過D人做會好D...

但街坊都會直接接觸架依家

pish

香港好多人都食過架啦
就快要講 [食過TG先係香港人]
當然我地係唔想食

留名

常客手足

幫手推

仲要shAre 比少數派架

下次記者會 要等統計完資料先會有啊

十卜民記

我地做份問卷仔邊算辛苦
多多都同你做哂佢

填ed

做完
幫手推

咁有冇share 比少數派呢

推埋比少數派啊

支持支持

已填兼廣傳

大家快做喇

依家入到了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我就填咗喇

多你一個填就多一分力量

辛苦民記手足

Push

我地好比心機架

比埋少數派啊手足

推廣出去 希望連儂牆見到啦

見到啦 大家可以一齊推出去

冇左啊 多一個就真係多好多架啦

唔辛苦 辛苦你地填就真

手動tui

卷已填

係創作家 dgx

推埋比少數派

叫埋朋友一齊填

推比少數派

仲有多數派

push

推哂

做完 推!!!!!

填催淚彈對身體邊part有影響嗰度相對比較難填
跟上面左至右1～10 11～20咁填都理解到，揀得返啱嘅部位
但係左邊上至下都有1～10就唔係好知係咩嚟

左至右係十位，上至下係個位

原來係咁！！頂我仲填錯咗

問卷呢？

推呀 做問卷

支持！

做完 推

做完

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

點解左腳係分別填2同10，而唔係同一個Row

DONE

推，做左啦，大家齊齊做！

做左啦
做完幫手share出去

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

做咩冇人推架

tui

填左啦 大家一齊比心機填

已做

我推

咁少人推既

推呀

大家做左未

已填好問卷，但係綱頁有點阻遲。